【無得救】搶米行為代表港豬大多數係智障，到2020年都唔知90%食米來自越南及泰國

講咗6年, 香港90%食米係來自越南及泰國

根本係唔受封支那關影響

港豬仍然係盲信香港生存要靠支那, 完全係盲信

唔怪得到今日都係主體大中華膠

封支那關 => 去搶米 => 完全無得救

On9
師奶搶米係唔想出門咋

連自己食開既米係邊個國家出產都未知既人，根本冇資格食米！

係 同埋驚城內物流業運力下降 門巿補唔到貨